
% Dokumentenklasse %
\documentclass[
ngerman,
toc=flat,
toc=chapterentrywithdots,
captions=tableheading,!
listof=entryprefix,
listof=leveldown,
fontsize=12pt,
numbers=noenddot,
parskip=half,
headsepline,
footsepline,
footheight=25pt,
headheight = 25pt,
]{scrreprt}

\usepackage[utf8]{inputenc} 
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{babel}
\usepackage{lmodern}
\usepackage{array}
\usepackage{ragged2e}
\usepackage{courier}	%\texttt{...}
\usepackage{pdflscape}%quer legen von seiten im pdf
\usepackage{paralist}%abstandsanpassbarkeit bei aufzählungen
\usepackage[hyphens]{url}%zeilenumbruch url für literaturverzeichnis mit sloppypar

\usepackage[letterspace=150]{microtype}
\usepackage[onehalfspacing]{setspace}
%\BeforeStartingTOC[toc]{\singlespacing} 
%\BeforeStartingTOC[lot]{\singlespacing}
%\BeforeStartingTOC[lof]{\singlespacing}
%\BeforeStartingTOC[lof]{\def\autodot{:}}
%\BeforeStartingTOC[lot]{\def\autodot{:}}

%\usepackage[bibstyle=numeric, citestyle=numeric-ibid, citetracker=context, %ibidtracker=strict, opcittracker=context, loccittracker=context, %dashed=false, backend=biber]{biblatex}
\usepackage[
    backend=biber,
    style=numeric,
    natbib=true,
    hyperref=true
]{biblatex}
\bibliography{Hilfsdateien/literatur}
\setlength{\bibitemsep}{0.5\baselineskip}
\usepackage{csquotes}
\renewcommand{\mkcitation}[1]{#1}

\newcommand\tab[1][1cm]{\hspace*{#1}}	%tabulator Befehl

%\renewcaptionname{ngerman}{\figurename}{Abb.}
%\hyphenchar\font=\string"7F
%\hyphenation{Son-der-ma-schien-en-bau-ab-teil-ung}

\usepackage{geometry}
\geometry{
	includeheadfoot,
	top = 25mm,
	left = 25mm,
	right = 25mm, 
	bottom = 35mm,
%	bindingoffset = 5mm,
	}

\usepackage{scrlayer-scrpage}
\clearscrheadfoot
\chead{{--~}\pagemark{~--}}

\renewcommand*{\chapterpagestyle}{scrheadings}
\RedeclareSectionCommand[%
  beforeskip=0pt,
  afterskip=-6pt plus .1\baselineskip minus .167\baselineskip
]{chapter}
\RedeclareSectionCommand[%
  beforeskip=0pt,
  afterskip=1pt plus .1\baselineskip minus .167\baselineskip
]{section}
\RedeclareSectionCommand[%
  beforeskip=0pt,
  afterskip=1pt plus .1\baselineskip minus .167\baselineskip
]{subsection}
\RedeclareSectionCommand[%
beforeskip=0pt,
afterskip=1pt plus .1\baselineskip minus .167\baselineskip
]{subsubsection}

\input{Hilfsdateien/01Daten}

\usepackage{graphicx} 
\usepackage{pdfpages}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{siunitx}
%\sisetup{
%    locale=DE,
%    per-mode=fraction,
%    fraction-function=\dfrac
%}
\usepackage[font=small, labelfont=bf]{caption}
\usepackage{physics}
\usepackage{siunitx}
\usepackage{subcaption} 
\usepackage{booktabs}
\usepackage{tabularx}
\usepackage{libertine}

\input{Hilfsdateien/06Anhangsverzeichnis}

% Platz für weitere Pakete %
\usepackage{float}
\usepackage{floatflt}

\usepackage[
    pdfauthor=\autor,
    pdfsubject=\arbeit,
    plainpages=false
]{hyperref}
\usepackage[figure,figure*,table,table*]{hypcap}
\usepackage{cleveref}
\usepackage{bookmark}


\newcommand*{\quelle}[1]{\par\raggedleft\footnotesize Quelle: ~#1}

% Beginn des Dokumentes %
\begin{document}
%\addtocounter{page}{-2}
%
\input{Hilfsdateien/02Titelseite}
\quad
\thispagestyle{empty}
\input{Hilfsdateien/04Erklaerung}
\includepdf{Kapitel/Sperrvermerk}
\quad
\thispagestyle{empty}
\newpage
\tableofcontents

\addchap{Abbildungs- und Tabellenverzeichnis}
\listoffigures
\listoftables
\addchap{Abkürzungsverzeichnis}
\begin{tabbing}
	\hspace{2cm}\=\kill
	AC \>  Alternating Current\\
	CAN \> Controller Area Network\\
	DC \> Direct Current\\
	EMV \> Elektro-Magnetische Verträglichkeit\\
	GPIO \> General Purpose Input Output\\
	GUI \> Graphical User Interface\\
	I\textsuperscript{2}C \> Inter-Integrated Circuit\\
	L-Leiter \> Außenleiter\\
	LED \> Light Emitting Diode\\
	LSS \> Leitungsschutzschalter\\
	MCU \> Microcontroller Unit\\
	MOSFET \> Metal-Oxide-Semiconductor Field-Effect Transistor\\
	N-Leiter \> Neutralleiter\\
	PCB \> Printed Circuit Board\\
	PCPR \> ProfiCool Primus\\
	PE \> Protective Earth\\
	PV \> Photovoltaik\\
	PWM \> Pulsweitenmodulation\\
	RCD \> Residual Current Device\\
	RF \> Relative Feuchtigkeit\\
	SPI \> Serial Peripheral Interface\\
	UART \> Universal Asynchronous Receiver Transmitter\\
	USART \> Universal Synchronous/Asynchronous Receiver Transmitter\\
	USB \> Universal Serial Bus\\
	WPF \> Windows Presentation Foundation

\end{tabbing}

\setcounter{chapter}{-1}
%
\input{Kapitel/00uebersicht}
\input{Kapitel/01einleitung}
\input{Kapitel/012ziel.tex}
\input{Kapitel/02konzept}
\input{Kapitel/03planung}
\input{Kapitel/04umsetzung}
\input{Kapitel/05inbetriebnahme_fazit}
%
%\printbibliography
\nocite{*}
\printbibheading%[heading=bibnumbered]
\begin{sloppypar}
\printbibliography[keyword=quell, heading=subbibliography, title={Verwendete Quellen}]
\newpage
\printbibliography[keyword=abbildung, heading=subbibliography, title={Quellen zu Abbildungen}]
\end{sloppypar}
%
\appendix
\renewcommand{\thepage}{A-\arabic{page}}
\setcounter{page}{1}
\setcounter{figure}{0}
\renewcommand{\thefigure}{\arabic{figure}} 

\input{Kapitel/06anhang}
%
%\newpage
%\thispagestyle{empty}
%\quad

%\thispagestyle{empty}
%\quad
\end{document}